Pro Club 想開隊新既玩下 有意留低psn

想開隊 可以長玩既
唔好太毒食 鳩扭波既就ok
原先小弟玩緊隊 D1
但因為隊野成日唔齊人
所以先另行開隊新既。
有意留低psn

咩名

psn: Fosu_mensah_hk

psn: goosejaii

psn:HKVS3

PSN:HKVS2
依個先岩

psn: ivan_nhy

爸打 冇你名喎
得jonahksv24
同hksv2132

Psn: Alcacer0919

咁奇怪？🤔🤔

你加我啦不如 psn: goosejaii

搵到了 加左你

加左